［突發圍爐］有無手足放工去緊機場

等緊車去機場睇iMax

開錯台添

10

9

8

7

6

我呢面有4個入緊去

5

4

我愛香港人

又話要癱瘓機場
又話阻人上機係鬼
笑撚死人

阻人上機係鬼
因為機場同時都係做國際PR
阻人上機唔係鬼係咩 應該等人多搞到機場停
唔好再屌來屌去

鬼你老母呀鬼
又開始捉鬼啦～明明果度全部自己手足你屌人係鬼
之後叫人唔好屌黎屌去
你同我含撚啦

推